媽咪：唔好飲凍水啦 凍冰冰！

媽咪：唔好飲凍水啦 凍冰冰
我：錯 我係范冰冰

李冰冰呢

....

係唔係笑話嚟？

健康台台主開係創意台

伯母：快d食飯啦 范冰冰

我係冰冰冰

噢 我睇幾秒先get到你想講乜

好撚好笑呀屌你老味.jpg

媽咪：唔好飲鉛水啦 凍冰冰
我：錯 我係范冰冰

乜撚野事？

探訪創意台

食左啦

交稅啦仆街

笑到跌腸